# Essaie 


#White Rabbit l'école supérieur du numérique 


![img_1.png](img_1.png)

Sur cette page  vous pourrez trouver tous les elements 
nécessaire 
à la création de site internet en fullstack // backend  .

Passionnée de création et ayant une expérience de styliste dans le milieu des reines de beauté  . 
c'est à travers ce  nouvelle objectif afin  de devenir 
developer web que je suis le processes  de la formation de l'école du numérique :

#White Rabbit 

Suivez les différentes étapes dans la  réalisation et la 
création de site Internet actif à travers cette page  .





*****



******

Exemple d'un début d'un projet de création :

Crée un site rassemblant les divers concours de beauté Francophones  


##******World-OF-Miss******


![img.png](img.png)


#  World Of French Beauty-pageant
***

## ***Le site dédié aux   concours de beauté Français***


****

###-Miss France

####***-Miss Excellence***

###-Miss Elegance

####***-Reine de Coeur***


 ****  


*Insciption sous le lien suivant*




[lien](https://www.Frenchofbeauty-pageant.com)



Site: ***www.Frenchofbeauty-pageant.com***



